兒要父送女同學回家 他竟偷偷扒光她

兒要父送女同學回家 他竟偷偷扒光她
2017/07/21 00:00 18335

高雄洪姓色男去年到校接就讀國一的兒子返家，順便幫忙載送兒子的同班女同學，竟藉機將少女載到住家套房剝光衣物上下其手，還說「你鮑魚不正常，我摸摸看」，後因洪男兒子在樓下等得不耐煩撥打爸爸手機，女同學才趁機脫困。一審依對未成年人強制猥褻罪判洪男有期徒刑4年2月，洪男不服上訴後，二審認為原判決並無不當，將上訴駁回。可再上訴。

二審合議庭認為，洪男的兒子與被害人是同班同學，應知被害人年紀幼小，還不滿13歲，身心發展均未成熟，不具完整的性自主能力及判斷力，竟仍對被害人強制猥褻導致其心理受創，嚴重影響女童的身心健康與人格發展，且洪男犯後始終矢口否認犯行，也未對被害女童致歉或賠償，顯無悔意，認為一審量刑並無不妥，因此將洪男上訴駁回。

判決指出，去年1月9日下午，少女與洪姓男同學等人一起參加全民英檢，結束後因暫時無法聯絡家人接送，洪姓男同學就聯絡父親到校幫忙載送。

不料洪父見年僅12歲少女年幼可欺，竟以既然無法聯絡家人，可以收留她借住等理由，將兒子與少女一起載到一戶透天厝，並將兒子獨留在車上等待，自己帶少女上到二樓套房內，佯稱要看衣服大小，不顧少女拒絕強脫其全身衣褲，還對少女稱「你鮑魚不正常，我摸摸看」等語後，拿衛生紙作勢要擦拭她的下體，被少女拒絕後，洪男又將她壓在床上撫胸、摸臀。

所幸洪男兒子在樓下車上不耐等候，撥打洪男手機，他才趕緊罷手帶少女下樓，再將她送回家。事後少女聽從其他女同學建議說出遭猥褻情形，由家長陪同對洪男提告。

法院審理時洪男否認犯行，辯稱兒子告知少女暫時無法返家，詢問是否可以讓她借宿，他才帶少女到套房，當他為少女整理房間找盥洗用具時，少女自己脫光衣服站在床邊，他僅尷尬地拍她的背說可以去洗澡了，但少女又稱不敢一個人待在套房，他只好叫她穿上衣服下樓，之後少女連繫上家長就載她回家等。

但法院調查發現，少女遭猥褻後返家不敢告知父母，隔天則傳臉書訊息給洪男兒子指控洪父，稱「為什麼看衣服大小要把衣服褲子全脫光」、「是你那通電話就（救）了我」 、「他已經摸玩（完）我全身了」等，洪男兒子則回答「身為他的兒子我感到無比丟臉」、「我先跟我爸談」等訊息，隨後再傳送「我的錯」、「我應該堅持跟下去的」等訊息。

由於檢警調查時，洪男針對有無強制猥褻情形，也未通過測謊，合議庭因此認定他犯行明確，依加重強制猥褻罪判刑4年2月，上訴後高院合議庭仍維持原判決。（王吟芳／高雄報導）

竟然唔係新北市

唔係下下強隊入波既
台灣好似英超咁競爭激烈
分分鐘搞多屆風化聯賽都會爆冷奪冠

兒子同女同學對話似係戀人

獸父，個仔女朋友黎ga

「身為他的兒子我感到無比丟臉」

「你鮑魚不正常，我摸摸看」

不正常關你撚事咩

咩人都有